左膠叫停有咩問題?

唔好！停！唔好！停！

唔好打頭！